如果我話親手畫聖誕卡俾你地，唔知有無人要呢？

臨近聖誕
小弟想送下自己畫既聖誕卡俾大家，送上一點祝福同溫暖
畫技都唔太差既
唔知有無人想要？

由於小弟仲讀緊書遲啲開sem會開始忙，所以名額有限，就定50個啦

最遲19號寄出，咁18號截止啦

呢啲係之前畫既，但唔會畫到咁難，因為要畫好耐 所以各位唔好太大期望啊

如果想要既就 tg 我，寫低你想寄去既地址同埋收信人既名

仲有一個好小好小既要求，如果收到信既絲打巴打可以自行選擇post張卡上黎報平安，同埋留低一兩句祝福既說話送俾大家。

希望今個聖誕大家可以因爲我一封小小既信而開心同感到溫暖！

好有意義 幫你pish

加油呀

想要！！

Push
已tg

pish

Pish

人在外國....介唔介意寄埋俾我架.....

Push

淨係識俾女？

可以啊

點會

幫推
多謝你呀

輕推

仲有無